{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105240",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 벤틀리 비즈니스호텔"
    },
    "text": "光州尙武ベントリービジネスホテルは全47室の客室を保有しており、光州1号線雲川駅と光州1号線尙武駅が近くに位置しています。現場では韓国語で案内が可能で、チェックアウト時間は12:00です。追加人数については1人当たり30,000ウォンの追加料金が適用されます。ビジネスセンターは宿泊客がノートパソコンをレンタルできる施設で、30台の駐車場も保有しています。客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の客室は上記イメージと異なる場合があり、全室にスタイラーが完備されています。 また、朝食も提供され、入室は午後15時以降可能です。宿を訪れたゲストは、臭いのない部屋とフレンドリーなサービス、そして美味しい朝食が好きで、立地や部屋の状態についても良好な評価を得ています。 コストパフォーマンスが良く、清潔できれいな宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "光州尚武ベントリービジネスホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "光州尚武ベントリービジネスホテルは全47室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ベントリービジネスホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "光州尚武ベントリービジネスホテルの近くには光州1号線雲川駅と光州1号線尙武駅があります。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ベントリービジネスホテルでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光州尚武ベントリービジネスホテルでのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数にはいくらの追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数については1人当たり30,000ウォンの追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ベントリービジネスホテルにはビジネスセンターがありますか？",
            "answer": "光州尚武ベントリービジネスホテルにはビジネスセンターがあり、宿泊客がノートパソコンをレンタルできる施設です。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ベントリービジネスホテルは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "光州尚武ベントリービジネスホテルは30台の駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ベントリービジネスホテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "光州尚武ベントリービジネスホテルの客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の客室は上記イメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ベントリービジネスホテルでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "光州尚武ベントリービジネスホテルでは朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ベントリービジネスホテルの入室は何時以降可能ですか？",
            "answer": "光州尚武ベントリービジネスホテルの入室は午後15時以降可能です。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ベントリービジネスホテルのゲストは何を好む傾向がありますか？",
            "answer": "光州尚武ベントリービジネスホテルを訪れたゲストは、臭いのない部屋とフレンドリーなサービス、そして美味しい朝食が好きです。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ベントリービジネスホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "光州尚武ベントリービジネスホテルは立地や部屋の状態についても良好な評価を得ており、コストパフォーマンスが良く、清潔できれいな宿としておすすめされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 611
    }
}